有冇人覺得條街少左大陸人

遊客區少左好多大陸人好感動
平時係尖沙咀行街成日比啲gip一野車落隻腳到
而家鬆動左好多

光復香港

食飯唔使再有班死𡃁仔圍住張檯跑
班老母又奉旨唔理

上環仲有好多
老細話好多去哂澳門

今日去尖沙咀 終於唔洗比d 大陸佬撞到
又唔洗聽大陸話
正

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

仲有去餐廳唔洗同大陸人爭位

要光復埋澳門